iPhone7 用跑步手帶禁唔到home制！

有冇人有好既解決方法？ 是咪要係個套挖個Lon

放棄跑步

唔用跑手帶

喂siri, ...

喂siri 解唔到鎖